邊度會買到舊款G Shock?

2015年款
GLX5600F